無線新聞：特朗普削減世衛撥款是想轉移視線，掩飾自己抗疫不力

無線新聞報導員，你地仲有無廉恥？

如果仲睇無線新聞真係食得屎

成日問啲人有冇良心，
有冇廉恥，
屌
有啲人係冇㗎，
接受啦

因為有d女主播個樣幾正
估唔到咁撚賤

只是推測不是新聞 只可以在政論節目講

其實個觀點都錯唔哂

不過出自官媒把口係臭d

前面一定加句：有評論認為
但永遠無source

好似央視咁

cctvb不意外

係咪又係"有分析指"?
加左呢句之後任佢寫

有評論認為

責入擺明響世衛到

Now 新聞 岩岩都有咁講
話侵侵想轉移視線

屌你咸濕仔睇PORNHUB 啦

係呀now都有咁樣講 應該都係引述

同CNN 講既一模一樣

屌唔撚係呀
我個藍屍老母一聽到新聞咁報即刻興奮到仆街，不停附和，爭在未拍手掌

原來袁志偉係trump肚裡面條蟲

維尼評論，林鄭分析

仲有邊撚個正呀？正果啲走晒啦

啲藍c 今日喺度share番 911 tim

估唔到

畜牲嚟㗎嘛
撚有禮儀廉恥
btw咪撚又係到洗底啊

5毛
不推文

報新聞做乜會加自己觀點落去

有分析指

支那中央新聞稿

有冇話中國或成最後贏家

Now不嬲藍藍地
有線先係最中立

真正轉移視線抗疫不力果個叫習近平

依句可以成為萬能key
港共增加警隊撥款是想轉換視線，掩飾自己管治不力

now都有報
咁佢的確係on9信支那 一開頭仲話中國搞得掂 just a flu
依家唔想認柒咪推哂比其他人
武漢肺炎傳比全世界係支那同支衛既責任 而美國爆得咁犀利係侵既責任
佢學左港台韓既做法就唔會有事 但佢好信唔信走去信支那

其實睇返世界主流媒體、細至輿論Facebook po comment好多都係呢個論調，唔係剩係反侵咁簡單，可能因為美國真係太嚴，去worldometer睇睇美國
我地要諗下點打輿論戰去改一改個風向

就算係又點
Election year唔做啲政治手段唔通由得你支共用錢支配美國咩
而且客觀事實係世衛抵俾人屌

咁係咪好似NHS咁，自己窮到燶，係到叫國民捐款做義工嘅同時，捐三億俾WHO呀

唔想知
要講就去廢老群講

想睇靚女睇明星或者睇AV啦！
TVB比D靚女係糖衣毒藥嚟咋，況且根本唔靚。

有冇post Share Twitter

咁點解歐美咁多爆發,唯獨係美國先要個總統負責?
西班牙意大利我又冇見過有咁既「分析」

同埋你世衛叫人唔好封中國關, 比支那肺炎land到, 咁又唔講得?

仲有經東張西望洗腦

好似啱啱東張閪望用左15mins屌trump

無綫主播個名好多都2 個字

黃珊
洗志
金螢
盧儀
...

係咪引述「學者」

now 都羞唔多tone

垃圾

五毛小子一定係無恥

其實跟who做有乜問題
有冇諗過佢係專登跟who做 可以同中共show hand

翻譯做英文加字幕貼上Twitter 俾美國人欣賞下

佢地無好似侵咁出爾反爾 亦都無推自己個責任比其他人
世衛係有試過向美國提供test kit但侵堅持自己研發 結果遲左6個禮拜先可以開始驗
歐洲至少無拒絕人地幫手
再講多次 最大責任係世衛同支那 但侵自己做錯都賴埋落其他人到就會比人屌到開花
有人盲反侵亦都有人盲撐侵
連登仔就屬於盲撐嗰類 當正侵係神咁拜 又唔知條友幾撚仆街

屌你老母當自己做時評？

估唔到連登有呢d客觀回覆睇

兩體啦，的確真係要轉移視線但who on99都係事實，黎個順水推舟

文宣要人呀！！光復咗香港未呀？！共產黨打到黎喇 新界九龍香港無得避呀 (2.2)

樓主借個位黎置頂可以嗎

推比老美Solomon Yue果D睇好啵, CCTVB其實同CGTN係一鳩樣

哩個論調好似係民主黨用黎攻擊TRUMP,無線見到哩D論調點會唔講

其實佢平時都已經係咁滲下滲下d假消息出黎

唔提下侵唔理世衛反對先封支那關?
歐洲當時冇一個國家跟, 仲話侵歧視?
仲有係紐約同加洲拒絕執行放人入黎, 咪自己爆到咁
呢D又唔提, 提D唔提D, 咁叫討論?
有時自己想反, 又唔好話人地盲撐
同D藍絲話自己中立一樣

唔止錯唔哂，直頭係哩個原因啦，唔通真係為民請命咩。人地都選舉近了，係要做下野既

不過敵人既敵人，就係朋友，支持美國攪9 CHO

睇親cctvb D新聞就會覺得出面每世界立立亂，好似就來世界未日咁
美國又染咗幾多人，死咗幾多人

報導支那國，就會講醫好幾多個，火神山D好人好事，支那點樣齊心抗戰，又俾醫療物資外國，派專家去幫手

(屋企人睇)

而家仲幫美國改埋名

一直都唔明D人點解咁鐘意見到個靚少少既女仔就係咁搞人
之前個學生妹又係咁
講真 要睇靚女 AV女優大把靚女
點解要係咁J一個著哂衫 睇落中上既女仔
要J點解唔J AV
連D警犬大波少少都J
真係唔撚明

詳情trump trump做過咩，唔太清楚
不過係Twitter 戰線，都見唔少美國人係大家鬧緊中國既時候，都話trump 同中國無分別

CCTXB 主播全部賤畜嚟
完全唔羞恥 叫佢地奶屎眼都會奶

Trump個頭係開得衰
瘋狂俾位支那人同藍屍入
快d嬲豬出兵打支那喇屌

Now都係咁講

佢第一次選果陣已經有堆haters嫁啦, 做咩都屌
第一日既事咩

有晒觀點同角度，係撚客觀新聞報導

大公報及中聯辦認為

特朗普狠批世衛防疫表現差 分析指為推卸責任

正條毛 成個男人樣

呢條臭閪最撚癲
新屋嶺 / 西貢狗打爆人頭全部有兜

其實唔使理侵侵得幾差 最緊要WHO真係害死好多人 兩者冇抵觸

連侵想點你都知，不如無線記者去做美國總統啦

顧得大選顧唔到抗疫
經一事長一智啦

日日朝早睇新聞都見到：疫情最嚴重的美國新增確疹數字xxxx

正解
你可以話侵響美國柒
WHO係害緊全世界
點解唔屌得佢

有評論認為..bra bra bra
政見明顯到.. 我以為系北韓入侵 原來系cc TVB既評論
屌你老母 你咁隱晦 毅進仔真係會信以為真

始終都係要面對，佢咁樣尻講兩句，廢中廢老就入哂腦

報新聞可以報到加埋分析落去

睇CCTVB已經係冇腦，信既話就簡直係白痴

唔好對香港版央視有任何期望， 純粹係政治宣傳工具，完全冇新聞價值

或者用返納粹德國專有名詞去形容呢班謊話連篇嘅含家產: Lügenpresse

屌 now新聞而家越嚟越同tvb冇分別 前幾日先搵KOL 100訪問 一有美圖就踩 支那就讚

但之前有食洋腸臭閪話 tvb 記者「無辜」

報道新聞係實事求是， 唔係加入意見

無線無資格報道新聞

有線就有講埋trump唔再俾錢who嘅原因

Source? 報道新聞幾時變咗時事評論節目？

今次東張西望接埋力
btw 五毛今次想做乜

林鄭抗疫有功

無線新聞 是是但但
當年真係走得好前
果陣我都晚晚追6點半新聞

我老母聽到之後勁撚大聲：擺明係啦，佢自己掉以輕心就四圍賴，睇下今次又搵邊個祭旗啦

Now都咁講
On999

引一面評論

叫人唔好睇有撚用咩
事實就係佢仲係影響緊好多人

反中撚炒左車未呀？ 答喇 支那賤畜五毛小子

中美和好，反中撚炒哂車

特朗普宣布暫停向世衞撥款 中方敦促美方切實履行義務 2020-04-15 18:32

美國總統特朗普宣布，暫停向世界衞生組織撥款，多國都不同意特朗普的決定。中國說世衞推動國際抗疫合作，敦促美國切實履行對世衞的義務。

新冠肺炎疫情全球最嚴重的美國，總統特朗普在白宮記者會，宣布暫停向世界衞生組織撥款，批評世衞在疫情最初爆發時宣揚中國發布的假訊息，令疫情全球擴散，認為世衞嚴重失職，必須追究責任。

美國總統特朗普稱：「如果世衞有做好其工作、派醫療專家到中國客觀評估當地情況，告訴世界中國未開誠布公，應能在源頭遏止疫情爆發，很少人受感染死亡。不過世衞願意相信中國的片面保證，只從表面相信中國，更為中國政府的行為辯護，甚至稱讚中國。」

特朗普又表示，若世衞處理疫情恰當，美國可更早對中國實施旅遊禁令，批評世衞反而一直指無必要對爆發疫情國家，採取旅遊限制。

美國是世衞最大「金主」，每年提供四至五億美元撥款，佔世衞預算約一成半，而中國撥款則只有約四千萬美元，是美國十分一。但特朗普強調美國仍會留在世衞，審視世衞會否改革，推動全球公共衞生。

聯合國秘書長古特雷斯表示，現時並不適合削減世衞資源，國際社會應團結合作阻止疫情擴散。

在北京，外交部敦促美方切實履行對世衞的義務。

外交部發言人趙立堅稱：「當前全球疫情形勢嚴峻，正處於關鍵時刻，美方這一決定將削弱世衞的能力，損害國際抗疫合作，我們敦促美方切實履行自身的職責和義務，支持世衞組織領導國際抗疫行動。」

多國亦不同意特朗普暫停撥款的做法。德國外長馬斯表示，病毒傳播無分國界，各國必須合作應對疫情。英國下議院外交事務委員會主席斯圖達特亦指，在此時中止撥款是錯誤。澳洲和新西蘭表明會繼續與世衞合作。

有評論認為，特朗普指責世衞失職是想轉移視線，淡化對自己抗疫不力的批評。

世衞在一月底，把新冠肺炎疫情列為「國際公共衞生緊急事件」，美國當時依然低調處理，形容新冠肺炎跟普通流感差不多。特朗普更曾在社交網站，稱讚中國應對疫情做得好，有透明度。直到三月中，特朗普才宣布全國進入緊急狀態抗疫。

來自無綫新聞官網，廢事貼link。

搵source 擺上twitter先

老豆要睇 我都冇計
利申 唔睇電視

因為佢地唔會用個腦分析
咩 中方消息人士指 咩 中聯辦聲明
屌 中國政府 梗係屌 美國啦
要睇就睇事實
重有佢地成日得3秒記憶
明明世衛 1月頭 唔會人傳會
跟住就有限度人傳人
中國爆到痴線就話 中國內部 唔係世界流行
唔建議封關 因為會歧視
封中國又會影響中國經濟
爆到全世界 又讚中國投疫成功 其他國家應該學下
屌 係人有分析能力都知咩事啦 下話

Now 都係咁播
仲話trump三月時不斷讚中國防疫好但播既片冇一句就讚 trump只係講 working with China , communicate with China

岩岩先同老豆討論呢個問題, 我同佢講:
等如有人俾電話騙案呃左2球,
你怪佢蠢不知世間險惡,
定係怪個騙徙呃人?

同樣道理, 你怪trump開初錯信WHO
定怪WHO夾埋CCP隱瞞疫情?

ofcoz你可以怪trump蠢怪trump反應慢
但WHO同CCP隱瞞先係root clause

無綫fake news好痴線，同央視係一模一樣
永遠只有美國錯，中國有錯唔會提
今日仲要用幾分鐘歌頌武漢外賣仔，好溫情，白事當紅事宣揚

無線目的係乜真係大家心照啦

所以屌柒佢都係無撚錯

支那雞嚟
有幾個個名一睇就知

Trump真係話過個肺炎廢
仲串流感死仲多人

trump抗疫不力其實錯唔哂
just like the flu / 一開頭尸on9走去信who同支那
不過而家岩架啦,快撚d搞掂支那

岩

無線新聞報導特朗普削減世衛撥款是想轉移視線，掩飾港共政府抗疫不力

不如TVB 自己轉做網台啦

咁咪可以自己發表主觀意見

想投訴，可以點draft

求入嚟支持一下黃色音樂圈

我同一位挪威朋友寫咗首歌送比咁多位同路人

化曬厚裝落曬filter坐低左個個都變正啦

真係cls，東張西望仲起到講美國抗疚幾差，又唔佢講武漢

繼續TVB戰線

新聞部有幾多人
3 萬thx 可以再加櫈

NOW 都係咁嘅論調

有報導指
有專家指
有議員指
有科學家指
巿場認為
專家認為
......